邊度有黑色洗水牛仔褲買? 推介?

我想要以前Uniqlo T100 果種
但係睇過好多地方唔同牌子都無出黑色

我條褲爆左

。。。

nudie